{
    "questions":[
        {
            
                
                    "question": "В каком городе я родился? ",
                    "correct": "Алматы",
                    "answer2": "Астана",
                    "answer3": "Оквилл",
                    "answer4": "Торонто"  
        },
                
           {
                    "question": "Когда мой день рождения?",
                    "correct": "27 Июля",
                    "answer2": "23 Августа",
                    "answer3": "8 Марта",
                    "answer4": "3 Апреля"  
                },
           { 
                    "question": "Какая моя любимая группа?",
                    "correct": "Metallica",
                    "answer2": "ACDC",
                    "answer3": "Guns & Roses",
                    "answer4": "Green Day"    
           },
           { 
                    "question": "Какой мой любимый цвет?",
                    "answer4": "Серый",
                    "answer2": "Черный",
                    "answer3": "Белый",
                    "correct": "Все перечисленные"    
                },
            {
                    "question": "Какая моя любимая позиция для сна?",
                    "answer3": "На левом боку?",
                    "answer2": "На правом боку",
                    "correct": "На спине",
                    "answer4": "На животе"    
                    },
                    { "question": "Какое мое любимое блюдо? ",
                        "answer3": "Стейк",
                        "answer2": "Суши",
                        "correct": "Плов",
                        "answer4": "Самса"    
                    },
                    { "question": "Кто мой любимый актер? ",
                        "answer3": "Райан Рейнольдс",
                        "answer2": "Джейсон Стэтхем",
                        "correct": "Джони Депп",
                        "answer4": "Зак Галифианакис"    
                    },
                    { "question": "Какой мой любимый музыкальный жанр?",
                        "answer3": "Хип-Хоп",
                        "answer2": "Рок",
                        "correct": "Пост Рок",
                        "answer4": "EDM"    
                    },
                    { "question": "Какой мой любимый вид спорта?",
                        "answer3": "Бокс",
                        "answer2": "Футбол",
                        "correct": "Бег",
                        "answer4": "Баскетболл"    
                    },
                    { "question": "Какая моя любимая компьютерная игра?",
                        "answer3": "Call of duty",
                        "answer2": "Minecraft",
                        "correct": "Far Cry",
                        "answer4": "GTA"    
                    },
                    {}

           
    ]
}